聽日應該要點做？

討論下